Mijn vader zag deze verandering met plezier en hij draaide zijn gedachten naar de beste methode voor het uitroeien van de overblijfselen van mijn melancholie, die zo nu en dan zou terugkeren bij past, en met een verzwelgen zwartheid 22/18 de komende zon.
